其實有方法防止撕紙狗

貼完之後
不妨掃一浸機油上去
再毒d就用屎水溝膠水黐
聞到屎水or機油味
除非蹤火
否則唔會有撕紙狗埋到連儂牆

唔使防，反正啲文宣都要定期清
多謝佢哋就真
如果真係唔想咁易俾佢哋清就用膠水黏啦
見到有好多手足仲用緊膠紙
一搣就甩

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!